自從開始用人仔上網

我習慣左係袋放本書

係搭地鐵既時候可以睇

如果大家想改善成日用電話既習慣
人仔係你不二之選

咁多人逼點睇

其實逼唔逼人都會睇

反中共基地

HKBN都係

樓主你仲有1年約

YuenLongKeithF

依家用人仔回你個post

係地鐵入面你開都開唔到呀